美帝國加州已經變左Shithole

白左既天國

墨西哥正式佔領加州

仲有silicon valley

抵死

美國抵撚死

左膠州中的左膠州

幾好

當南加州獨立後班左撚咪宣佈北加州獨立，叫加州人民共和國，Obama係永遠國家主席，Hilary Clinton 係加州共產黨（aka 美國民主黨加州支部）黨主席，Bernie Sanders 係中央人民委員會主席